開心到瞓唔著揮手區

等咗攬炒好耐

請問依家邊度有香檳買？？？

講真 我死有咩所謂姐
但係一班上哂岸而又企係人民既對面賣港官員就...
而家我真係恭喜佢地呀

最緊要有埋嗰三萬隻狗

走！咱們回家

我好興奮呀！！！！！！！！
多謝侵侵！！！！！！！

可以返祖現國懷抱了

同埋佢哋家屬

聽朝仲要睇佢哋出嚟死撐， 真係諗起都瞓唔著

終於等到

好撚爽 但聽日要7點半起身

出面行緊雷

雷公開party

聽日班人一定好似死哂全家企哂係度口upup
第一時間話咩唔會影響香港經濟呀，又話表示深切遺憾
留名等睇開市

辛苦啲都抵啦

我覺得佢哋都係繼續死撐

細個成日比人洗腦話香港豆豉咁細粒

今日比美國總統親口提及 真係人生幾何

第一批應該會係最Core 果班狗官
之後先到d中級嘍囉
毅進仔30K人工丫拿？留返去大灣區駛啦

CCTVB- 取消左香港關係法後中國或成最大贏家